結衣連blue cry都唔識串

《空中急診英雄3》的5位演員參加快問快答單元，挑戰國中程度的英文單字，新垣結衣必須在限時中寫下藍色「blue」的英文，看起來十分簡單的單字，她卻猶豫不決，寫下前2個字母「bl」之後，靜靜地低頭思考，最後疑惑地抬起頭寫下字母「e」，少寫了字母「u」，她也因答錯接受噴乾冰懲罰，尷尬地笑了笑。

新垣結衣隨後答對了踢「kick」、彩虹「rainbow」等單字，但又因為不知道哭「cry」的英文遭到懲罰，影片一出也引起熱烈討論。網友吐槽「妳英文也太爛了吧」，但多數網友卻拜倒在新垣結衣的笑容之下，「就算結衣笨我也沒關係」、「老婆我來教妳吧」、「還好結衣英文不好，不然我還真的以為她仙女下凡啊」、「儘管如此結衣還是最可愛了」；不過也有人酸新垣結衣，「虧劇名還叫Code 『Blue』呢」。

點解一定要識英文，不過係香港一定俾人批鬥

日本人不嬲英文屎
班台灣狗都跟埋屎

日本人係用日文拼音學英文
所以佢地啲英文真係廢到爆炸

好過有班香港人識英文就串柒柒
但其實粵語都未學好

唔得，要瘋狂教下佢英文先得

劇名都串錯

係香港英文廢真係慘過食屎
好彩佢係日本妹

渣ga

你話我盲撐都好
我覺得係用心扮唔識
結衣拍花水木講英文對白講得絕對唔差
好難相信咁簡單既英文都唔識

背點讀
同識唔識係兩回事

識就識 唔識就唔識 做咩要扮唔識

新聞
佢識既你仲會見到依篇報導？

日本不嬲自己打飛機架啦 唔洗多國語言都搵到食

rubbish

佢洗唔洗靠一篇咁既報導？

我見唔見呢編新聞同佢識唔識英文有咩關係？

唔識英文唔係問題
但係自己套劇個名......

英文癈關你春事

日本高層好多都唔識英文
證明咩呢
就係日本同美國一樣
只要識本土語言已經搵到食
你會唔會話 嘩個鬼佬連個我字都唔識咁呀
係香港人咁悲哀
唔識英文就當你文盲
鬼佬笑你一世外奴

插到佢ble ble 聲咁叫

如果多啲人講嘢唔lur脷同冇懶音就好

真係盲撐喎

日本人點去旅行？

佢地會話「英文係國際語言。」
所以重要啲

人地國家識日文就夠 點解要識英文

之前做pt，有日本人買野，全程日文，之後佢想要多幾個膠袋個陣同佢糾纏咗一陣先明

日本人去旅行都會講英文 雖然唔叻

綜藝效果都唔識

又到批鬥香港人時間
香港人識英文係有罪

我諗喺佢既心中
套劇係叫コード・ブルー
唔係code blue

好出奇咩
同日本妹影相
要講Shashin佢先明
英文？不了

咁多位真係好對唔住
我今日開始會同佢溫多啲英文生字

呢樣真

例如美國 英文寫法: America
日本人用片假名寫美國: 阿咩依勤

呢種學英文方法讀壞腦

唔重要
旅行唔係必需,但工作生活係必需
就算淨係日本本土旅行都夠佢地玩

換轉係香港女星唔識串
應該俾人日日開post 笑

ten ten one

雖然好鍾意佢 但連blue同cry都唔識真係 相反山p型到

未撚讀過書就下海啦

我黎教

香港人，算吧！
串人班友大部分見到鬼佬又咪this yes no ok sorry

還好結衣英文不好，不然我還真的以為她仙女下凡啊

咁睇未免太短視

Ten ten ten ten ten ten ten ten ten ten

淨係識日文已經夠搵食
幾幸福
香港金融業已經去到
你唔識普通話就做唔到高位既地步

節目效果？

有好有唔好 日本面對緊佢地本土經濟問題 兒家都要周圍收購外國企業 將來唔識外語都有溝通困難

等我教佢啦

香港女星既話起碼一半comments都會笑人係無學識mk妹係雞係公廁

鄧麗欣

結衣BB

波多野英文一定好過佢

屌，仲講

I am very thanks them被人笑到而家

有咩問題

好可愛

結衣同我講佢真係唔識
仲叫我教佢

日本人根本唔需要識英文

between結衣BB

今時今日仲咁多人以為綜藝節目係真，全世界綜藝節目都係有晒rundown劇本同大字報

達哥：我教佢中文

日本唔係話小五定唔知中一先開始學英文咩

另一方面就屌個個「明星」都係父幹，贏係起跑線

一直覺得呢樣野真係好嘔心

點解日本妹講英文唔識講都可以咁萌
港女就不論偽abc 扮鬼妹 accents 定 I very thanks them 都係咁撚柒

結衣果然係無敵

好cute

日本人英文差事實

大家課程唔同
喺香港就算你讀中中，中小都好
一夠秤返學讀書英文就係必修
就當你唔上bb班playgroup嗰啲
正常計埋幼稚園到你中學畢業假假哋都學咗15年英文
再者喺日常生活中香港好多嘢都係中英混雜嘅
至少鋪頭招牌已經係咁
周街都可以直接睇到讀到英文唔似佢哋咩文嘅字都譯晒做片假名日文字嚟讀

所以如果一條港女到讀完中學連一句正確grammar嘅英文句子都講唔出甚至連個blue字都串錯嘅話
我唔會諗係佢英文差反而係覺得佢智商有問題囉

無野好討論
人地英文都唔識多個但做到演藝人賺大錢
你英文5**都係做到隻狗咁逗緊萬幾二萬人工

呢d事交比我

綜藝節目做吓效果囉，如果題題都識仲洗做節目既？

我老婆做嘢唔洗你地教

我教

試下呢單新聞發生係香港女藝人身上個結果會點

補link

山p啲英文用黎呃日本妹閪屌啫

結衣bb就是神 你不能質疑神

佢咁靚仔洗鬼呃
d女追住佢條撚來含啦

咁呂頌賢去到一定屈哂機

咁我真係唔識嘛！

之前好似係啲akb定果類野唔識串英文數字

畀人笑到仆街

一定比人抽十年

《空中急診英雄3》的5位演員參加快問快答單元，挑戰國中程度的英文單字，新垣結衣必須在限時中寫下藍色「blue」的英文，看起來十分簡單的單字，她卻猶豫不決，寫下前2個字母「bl」之後，靜靜地低頭思考，最後疑惑地抬起頭寫下字母「e」，少寫了字母「u」，她也因答錯接受噴乾冰懲罰，尷尬地笑了笑。
人地13歲出道, 半工讀咁唔識英文好出奇咩
相反應該要讚山P英文好 , 讀到大學
利申: 結衣FAN

前面果句認同
但最後果句盲撐勉強左些少
井底蛙味好濃

日本人的確經常程度本土旅行
佢地係星期六日咁兩日一夜 可以新幹線又可以國內機去
人地國家大又多地方文化
就算講中國美國呢d 都係好多國內旅行 用返自己母語唔成問題
但香港始終地細 你唔會話去轉太平山叫旅行
甚至澳門都可以即日來回 仲要澳門都係講廣東話先方便

再講另一樣 語言問題
日本人將外來既英文等會轉做日文讀法 因為日文既字詞唔多 一係用漢字 一係就用片假名 到今時今日都會咁做
以前香港都係 將taxi 叫做的士 但而家好多英文字香港人講既時候已經會直接講英文 唔會譯做中文字
(或者本身已有中文字去代表)

個差別係 有d 專業深奧既詞 香港人一定要識英文先得
但日本人會有人譯晒做日文 方便佢地學習同使用 令到有d 情況下唔駛識英文都得

絕對唔係井唔井底既問題

你又啱
係得香港咁撚on9
自己人同自己人都要用英文溝通

首先要知道
「國內有好多旅行機會」同埋「淨係國內遊行都已經夠佢地玩」既分別
中國人，日本人，韓國人都有好多國內旅行既機會，基本上個國家大啲 交通完善就得
但唔等同於「淨係自己國家都夠佢地玩」，然後合理化左「外地旅行見識相對上唔重要」
你明唔明

另外語言問題
無研究得咁深
淨係知我上個月先係荷蘭試過同日本人溝通過
佢地啲英文拼音基本上大家都R撚哂頭

首先旅行呢樣野唔係單單講國家黎定做見識多定少
即係講一個國家入面可以用自己母語去見識多d 野
例如牧場 森林河流大地海建築等等
即使同一語系既地方文化都各有不同 呢樣亦都已經貼合左旅行既重點
如果要講語言 的確英文係叫方便
但學你話 如果重要性係講緊外地旅行既見識
咁好多地方其實都唔係識英文可以了解到
即係去日本咁 你唔識日文去到d 非旅遊點 可能都好難溝通得好 從而令到你接收既資訊少左 一樣冇意思
而語言並唔係話每個人都有能力時間學得晒學得好
咁響有限既條件下自己母語國內旅行可以見識到更多既野 又方便 對普通人黎講又點會話唔足夠呢
當然啦 仲有好多方法 即使真係出國 都可以跟團 或者找相同母語既導遊等等
並無話將外地旅行重唔重要
而係講緊響條件有限下 可以旅行既選擇多 見識既相對容易
但唔代表唔識語言就唔可以外地旅行
而且我上面都講 日本人經常作兩日一夜既短線國內旅行
只係佢地響本土既旅行本身已經好足夠玩
同樣佢地有大假既一樣可以出國旅行
我相信出國旅行對大部分普通人黎講都唔係輕易既事 可以一年真係得一次甚至冇
所以夠玩同可以再玩多d 並無衝突 亦唔係話井底

從來都無講過唔識英文等於唔可以去外地旅行
搵英文比較好既同母語導遊當然係個好選擇
但其實我只係針對你果句「淨係日本本土都夠佢地玩」去作出討論
所以你唔需要用咁長篇幅解釋日本人點樣去外地旅行 我無否定過佢地出國既可能性

另外
如果你最後要黎一句「夠玩，其實可以再玩多啲」黎圓場
我無補充了
你已經騎左牆 無得拗

其實日本人出去去旅行會講英文
當然唔係話冇口音
但我覺得仲易聽過韓國人啲口音

識睇識講但有時串真係未必串得到
當然咁簡單都唔識好似過份左少少

ten teen teeen

唔好痴線
最top果班一定識英文
普通話都識講